[歐聯8強] 曼城 對 利物浦 2

修仔無哂個勢

紅埋 呢獲傷啦B隊

韋舒亞條仆街

一人一張

咁拉法比我都燥

拿波里

傻西埃及中場

唔打到佢入廠算好彩

仲話想要韋太子

執修仔2號翻黎

Jurgen Klopp attracting interest from Real Madrid as club 'want him if they get rid of Zinedine Zidane'

佢收下火 有返個腦係可造之材 可能比高普教下好勁 好似aoc咁

一冇冠就炒 daddy先唔同你玩

B隊打少一場 但下場仲要對軌 今年真係抆水

daddy鍾意挑戰自己，喜歡教乞兒球會

仲有鏝未踢

修仔有邊個買得落手

聖誕唔炒比力連奴已經太遲
教到冇晒form又冇活力咁

James Milner insists Liverpool are going to Man City to win and will not defend big lead in showdown

岩哂 我地叫英超乞兒

Bertrand, lemina, cedric

左右閘，其他不了，austin可以plan b

charlie austin 新林拔

留名哭ball song

C7

耶子攞到1分 就以後唔反

lemina勁喎，austin咁不如solanke

幾時反過椰子

austin至少英超證明過自己
即食後備點都好過slk

阿拿奧杜域應該傷出啦 拉傷左死要踢

Naby Keita has earned comparisons to Barcelona icon Andres Iniesta from RB Leipzig team-mate Timo Werner. (@GoalUK)

一齊過來咪得

同費奴輪換下 費奴又可以得閒拉後

踢得好地地，要過嚟同你後備

Keita 新名 小黑

JP: No interest. Not in our list.

racist

咁黑碧算唔算

廢柴 Joe hart守

阿倫其實幾勁

佢唔係魚拉突咩

阿古獸都話自己係利啦

Keita夾埋werner過黎啦

乜都假，最緊要卡仔敵機上身

Hart 一下神救跟住被az碌入

轟鸁波上第四?

未

但對利壓力好大 打少一戰 落後利8分

但我地要多線作戰

我嚇下鬼姐

車狗仲要打咩

利

FA

比轟後上追過了

班下遊隊冇撚用
對猁就出齊zaha lanzini
對其他隊就傷

遲下真係比轟後上反cup又有排笑

車剩返果d易打到

過兩日開始潛到下季

咁都越

西邊火腿完全捱打

14th April Southampton 12:30 Chelsea
19th April Leicester City 19:45 Southampton
22nd April Chelsea 15:00 Southampton (FA Club)
28th April Southampton 15:00 AFC Bournemouth
5th May Everton 17:30 Southampton
8th May Swansea City 19:45 Southampton
13th May Southampton 15:00 Manchester City

淨返6場英超
好似得搬泥茅夫同史雲斯有機會拎到分

屌, 出艾夫華, 椰子你仆街等輸波啦

咁ings都係英超證明過自己

椰子是有辜的

大傷2次之前

1:1

1－1

小狗一入黎就入波

雞囂

小狗

最好就反cup 和波

學1-2 熱狗
果場撚利

西含

椰子頂住

豬腦而家先出黎

加油呀西咸

祖嚇

joe hart仲幾勁

Joe hart

joe hart反應快到

還我英撚首席門將

屌祖赫真利 呢個時候先黎上身

乜都關利事

頂住呀西咸

柏度真係犀撚利
做咩劣化成咁

買阿蘭度域ok?

無十二碼

hart簽得過

Joe hart都上身

生死關頭阿大佬 唔洗貼稅單都收批准歸做利子

馬素呀古呢件垃圾點解會有正選踢
踢左成場都冇腳好波

見基佬頂個下以為入梗

奧地利伊巴
買黎plan b好似唔錯

頂撚住

阿奴杜域好勁

條假伊巴打正前勁好多

成撚日踢到上頭

西咸個角球

直接踢比古圖奧斯係咩玩法

前四啪啪啪

FT 1:1

完！

前四穩陣左

咩排第4可以直入分組賽咩？

柏度臨尾兩下多謝曬佢

我想問獌嗰個歐聯八強post 去咗邊？

係呀改左制

多得佢地迫走干地

干地變濕地
車仔跣出前四

今季開始係

正 努力打埋曼城啦咁

轟跟住我地和

咁應該有前四掛

來緊5場拎8分就收工

容我張狂 前四已袋

18年開始有新玩法
連英超歐聯分錢都會分少左

唔講咁多 椰子好波

3場搞掂

贏多3場肯定前

只要黎緊四場歐聯踢得好好睇睇....

可能唔洗3場添

想幫小豆生bb 🤪

小豆好波

咁快諗定下年分組賽

阿狗過埋車狗就好笑

互射2次算啦月妹

咁阿狗都前4mode追梗上黎既

多謝椰子

前四壓力少左…可以全力打歐聯
橫掂234位都無分别

發夢都估唔到車會失分

贏晒之後三場聯賽 對車就可以hea 打？

熱刺仲要對雙曼

利唔該收起俠盗精神

原來車今年淨係得12分

yes

估唔到今年爭4唔使打到最後一輪

唔撚係掛

少到咁

希望聯賽出多d u21

屌你老尾車怒屎

有兩次和一次輸既quota
其餘3次贏唔到成隊返去洗廁所啦

我地狜 離隊後呢

車路士咁ge態 過唔過到般尼都係問題

佳尼 ings 拎下態

般尼茅夫
西部朗
轟

下場作客都出事啦

般尼茅夫 史篤城呢2場贏唔到 唔好講歐聯

西布朗有d格食格 主場都輸比佢

得返5場要攞8分點會有兩和一輸quota呀
正路係三場主場要贏哂（般矛 史城 白禮）

贏兩場 和兩場唔係八分？

係喎自 不過8分數字上都有可能輸得失球
贏三場9分就搞撚掂

車路士連續3場都要作客

空難聯啲狗真係好煩

咁唔洗擔心

車個得失球同我地差接近20個

Chelsea Chelsea Chelsea

雖然我都覺得拎九分唔太難
但睇車個勢 利就算拎唔夠八分都應該夠做

下年車會唔會星散

用陳雲果句 你太遲啦

阿狗 前四 mode開得太遲

基本上我地要全敗 佢地要全勝
先追到我地

做下好人 幫下修頓

好似唔係好多周之前軌仲係利前面

個陣都話支持理性支持獌贏軌架啦

世三高圖雷斯走
留返堆飲水barkley巴卡約高俾下任領隊慢慢玩

【體育】領隊哥迪奧拿將跟曼城續約，據知年薪高達2000萬鎊，勢成為全球最高人工的教練。

FSG 比幾錢廢中

收干提，艾斯派古達

淨係記得少撚過現代offer比yylam既
好似80m hkd一年

keita啲衣著品味

啲黑人係咁

Yes！！西咸好波！

聯賽既阿狗？佢地而家用每一場波既表演，黎儲歐霸團火，盡地一blow ，已冇選擇餘地

如果歐霸出埋局，聯賽就自動熄火，主場吉位幾何級收數上升，不過歐霸我睇好阿狗，隊波知衰，有決心搏盡

有下體會係到,咁都贏到抵拎啦

今年有馬體會含金量幾高

你地識條撚咩

屌奶星原來ibe係般尼茅夫top assist

我利唔賣垃圾

Brad smith呢

下體會根本歐聯四強料
落歐霸屈人機

According to L'Equipe, #LFC are set to offer Marouane Fellaini a three-year contract this summer.

Wait, what.

1st April

Go get him

Harry Kane could appeal Premier League decision to award goal to Christian Eriksen | @Matt_Law_DT

呢排用chrome成日彈app同睇唔到,重裝都唔得

焗用edge

唔好咁啦,咁想做神射手下場判3個12碼比你咪得

會唔會太肉酸

打丁係沉船先兆

下場呢堆人名集體出事

咁又真係事實呢幾個呢到都屌到七彩
望一望人地又莫拉達，又lindolf新伊巴，pickford破紀錄龍門
最經典莫過於迪比vs費明奴呢單
都真係估唔個個都好洗好用

上年暑假應該都諗唔到高普拎住 robertson taa lovren lomo milner 可以半隻腳入四強

最估唔到係jelly又平又勁

依家利記練習場地喺邊度？

係咪用個中場定中堅換

melwood

唔好再j , 啫喱係唔錯
但再j 好多快又出事

有得j好j
當年j到啲精跣親君子都係咁啦

見利子J到咁 就知下場輸

輸少3粒就贏

我覺得下場至少入返兩球先穩陣

過多兩日搵邊個戰犯好？

屌高普唔攻定唔守好？

嬴車果6分波 加多一場已經好夠洗

竟然和波

啫喱同當年芬倫一樣 最無期待但差唔多係近十年最佳

超活

芬倫真係存在感比較低
但係佢又好似少犯錯？🤔
無乜留意佢踢

肥賓開頭買荷西美返黎頂芬倫
之後肥賓都話估唔到芬倫咁好

【體育】周中歐聯曼城大戰紅軍的球證已確定，但這位西班牙籍的球證拉賀斯，竟然2隊球隊都視之為眼中釘？

單從表面看來，2隊球隊中比較討厭由拉賀斯（Mateu Lahoz）執法的應該是利物浦，只因歷年來由他執法的3場曼城歐聯比賽當中，「藍月亮」都是凱旋而回，當中包括2016年對基輔戴拿模、2017年對摩納哥，與及今季對拿玻里的比賽。

既然如此，為何連曼城都要討厭這位大旺己隊的球證？問題出在2017年對摩納哥的比賽。當時雙方是首回合對陣，最終曼城大勝5:3，不過最終卻在次回合被淘汰。哥迪奧拿就曾「怪責」拉賀斯錯判，沒有增加曼城的優勢：「我記得當時的比賽情況，有一個明顯的12碼拉賀斯沒有判罰，亦有一張明顯的紅牌他沒有判罰。」所以球迷們亦難免擔心拉賀斯又作出甚麼不利於曼城的判決，令近況不佳的愛隊歐聯出局。

傳中好得 無GJ咁搶眼但進攻差無幾 防守好一倍不止

【體育】美斯戴帽，令歐洲金靴獎的爭奪更趨激烈，如今他與利物浦射手穆罕默德沙拿以29球在榜首並駕齊驅。

美斯（Lionel Messi）在周末西甲尾場贏雷加利斯3:1之役，包辦球隊3個入球後，其本季在西甲的入球已增至29球，剛好與利物浦的穆罕默德沙拿一樣。後者因傷關係，並沒有在周末對愛華頓的默西賽德郡打吡披甲。

如今兩人在歐洲金靴獎同以58分並列榜首，緊隨兩人之後，是26球得52分的拜仁慕尼黑射手羅拔利雲度夫斯基，以及拉素前鋒恩莫比尼。皇家馬德里巨星基斯坦奴朗拿度因本季發力略遲，暫與巴塞的蘇亞雷斯一樣，目前入22球得44分，勉強躋身前10，惟觀乎其近態，又非全沒機會。

歐洲金靴獎得分榜前列
球員 入球 積分
美斯（巴塞隆拿） 29 58
穆罕默德沙拿（利物浦） 29 58
羅拔利雲度夫斯基（拜仁慕尼黑） 26 52
恩莫比尼（拉素） 26 52
莊拿斯干卡維斯（賓菲加） 33 49.5
卡雲尼（巴黎聖日耳門） 24 48
哈利卡尼（熱刺） 24 48
莫路伊卡迪（國際米蘭） 24 48
基斯坦奴拿度（皇家馬德里） 22 44
蘇亞雷斯（巴塞隆拿） 22 44

成三十歲 but免簽

極少失誤

啫喱仔
本來想印埋沙拿 點知主場長袖斷哂碼

踢過哂愛獌2隊
仲要個格衰撚過狗

Gj得第一季好j
之後開始唔知做乜鳩變左肥仔

見到GJ上神枱我真係老懷安慰

件mk都80M...

其實上星期係預左輸，既然係咁點解唔j到盡？
呢隊人腳wo!
最後出唔出線 都總叫開心過，最緊要聽晚打場好波就夠

好喜歡她

總之整體一定歐洲top8

半隻腳出局

聽晚又唔洗訓

輸4:0出局 緊係訓唔著

睇個環境應該係晏菲路新shop

隊友入波都搶

"Could" 又未等於佢真係做咗嘅

但係真係做咗就又核突又小家

琴晚雙馬大戰
馬些路真係好勁

1個sane要 taa+多個中場睇
馬些路+丙朗 要幾多人睇好

睇黎都曬氣
睇佢射成點 射中就完

睇埋model救唔救到
倒掛倒中就完

我都有睇，睇完覺得真心歐聯歐霸
如果呢兩隊抽到利記同阿記真係食硬，完全差兩個level
如果決賽一場過都可以博下偷雞
同埋賤種皇同下體既中場，件件都好撚勁
腳腳七注，分邊又靚，控制節奏又勁
完全屌打英超隊， 其實仲勁過25狜，真心唔明疤要出甘多錢甘多力去買

中場黎講
利係英超都唔叫最好個班
出到歐聯點比

感受到力量同技術既結合

個個都係強化版mane

打長波 skip中場

我地堆中場全部都新界牛黎

干地係咪想比人炒 有兩個高佬前峰 都唔玩高波

呢句好撚尷尬

開頭夠話會比鏝屌打

點知

車仔d政治真係

直頭差啦

有無新shop入面既相

咁直接

今年車仔係咁買水貨

黎緊拎多8分先前四護級成功

單講能力唔係差，但係幾個中場都係工兵冇創造力
中場組合黎講真係分分鐘中游都勁過我地

Just FYI Liverpool fans; Emre Can has just bought a house in Liverpool.

做下炒賣姐

Sell to FSG/ Sell to Keita

can 走啦 買個黑人中場好過

lomo成材
下季keita加盟

can真係最多用黎做sub

個個攻守能力都偏向平均
換句話講即是無勁防中 無勁攻中

lomo第一次打防中已經motm,
can走啦

投資啫

Lomo就算啦好嘛

諗起下場佢踢防中都想死

對獌果場打閘都有得妹妹下

起碼贏一粒作客就聽晚唔洗食救心，入到4強，護前四，沙拿攞埋金靴，今年就超額完成，要不停吹奏廢中好波

係邊到印?

聽晚豬10粒，聯賽崩盤五連敗，牙傾最後一場入十粒反cup金靴

燈

車全力同獌熱爭盃

唔好搞我地

好像人渣士咁 利市投資大師

Can 買樓黎租俾Keita 姐

好像高普就係租佢單位

屌簡防中，keita 引班推進， 佐真奴派牌

【10日後...】

Football Italia 報導，祖雲達斯總監馬洛達指，無論安利簡加盟與否，都希望於 10 日內對這項轉會立下定案。

祖雲達斯曾一度是簽下安利簡的熱門，但隨著球員一方採拖延態度，並有傳聞其他球會如拜仁、曼城及皇家馬德里對有意，令安利簡的動向依然未見明朗。

%2F119568%2Fmarotta-emre-can-soap-opera#article/footballitalia-119568
早2個用蛆仲話咩now or never, Can都冇so佢

蛆以為自己係皇疤咩？

隊長呢？

can根本就係用緊蛆黎拿個好d既offer咋
我始終覺得佢係想留利

卡里奧斯：「我不打算理會外界的傳聞，若媒體所寫的東西都是千真萬確，下季的利物浦便可能擁有10名的守門員了，這真的值得相信嗎？在我的腦海裡，就只有繼續為利物浦零封對手，只要永遠存在著這樣的信念，就已經相當足夠。」

Can一直借祖過橋想r高人工
除非真係無隊要就會去

L'Equipe報道，利物浦準備向季尾約滿的爆炸頭費蘭尼招手，開出一紙三年合約，如果成事將會是50年來第一位直接從紅魔加盟利物浦的球員。

做乜撚野

留係最佳位置

獌愛猁明叔

愚人節未過咩?

如果唔係1 April fool
其實對利係great great deal
不過效力過愛獌

踢過咩唔緊要 最緊要佢有冇心踢 做plan b好用

獌過利利過獌又唔係未試過

不了

打前峰

半個世紀未試過直接交易啦

不過知道利有心想要依類型球員幾好

爛仔

係就好，就咁屈頭波屈身位都抵

要高大中場 keita太矮

唔需要啦
簽個創造性強D嘅中場好過

防守企位又唔係好, 又慢, 機動性超低, 好難踢到利依家套戰術

lemar

空中制霸
後面vvd matip
幾恐佈下

爆炸狗真係j 唔落 踢過愛獌已經唔想佢來 加埋上面講既 慢到死

諗起Allen vs 爆炸狗

用黎打後備唔差啦 又夠高頂波 角球多左威脅
不過都要買番個創造力高既中場打正選 換番米拿打bench

曼城晉級有5.7倍 all in 上樓了

爆炸狗又矛又冇品

各位巴打
馬會賠率已出 大家識買吧

琴晚馬德里打吡比起英超D波真係高幾皮
呢2隊野都係技術好得黎又好硬淨

我利廢得嚟又好斯文

少少technical foul

5.75倍, 終於買到樓了

本身有二百萬

利贏緊3球 鏝個賠率都咁低 真係睇好鏝反勝

一啲燃用都無 獌打燒味都用佢唔著

成隊利得米拿會HARD FOUL

Anfield 62磅連印 長袖

神軒識Foul拎牌

軒有時都會阻下快攻，不過前面三個真係幾斯文

唔撚係呀,獌黎架喎

唔好話爆炸頭咁廢
就算迪基亞我都唔撚要

晉級隊伍 1.1利

屌咪係 踢波陰陰濕濕成撚日批睜唔係唔記得呀嘛 會J獌狗嘅一定係假利 同迷雲嘅一撚樣

J獌都算, 仲要J件垃圾

爆炸狗同靴狗係兩隻斷腳我會開香檳慶祝既仆街

原來阿古獸入過利18球, 唔爭在入多幾球啦

Offtopic左

不過想要多一個有空中統治加護球能力中中

仆街
又見返佢

屌簡

who is the new manager？

就算佢留隊 仲需要多一個

近幾年歐聯都總會有一場次回合世紀反級

有啦 psd vs Barca

PSG

allin左羅馬出線

高普：「每個人都希望沙拿可以趕及出戰曼城，但實際的情況如何，我們仍需要一段時間的觀察。當然，我們的責任就是協助每一名的球員，都可以健康的站在球場之上。」

減壓

笠水

Ox Henderson 如果做下bench
非常之理想

利記有得買晉級，巴塞無,即係睇少我地利記

馬會想送少少bonus 畀利記長期支持者

All in左鏝晉級 約左地產經紀喇

收10蚊息

最後上車機會

免簽爆炸狗都有人話係good deal
我係咪入錯post

下場完了

係J都J D球星啦

有預感沙拿聽晚打後備

我其實都覺得okay
佢一黎到就叫佢不停屌鳩獌 對獌個時就叫佢狂野啲 諗起都爽

I did wrong

有預感聽晚出局
完季跌出前4

廢中被炒

馬會開鏝主勝得 1.40，人地都睇好鏝城會贏波

爆炸狗都有人想要

免費算係咁

有佢呢類球員在陣其實唔錯
落後領先都可以換出玩高波
依家利真係少咗呢類變招用嘅球員
佢本人就真係不了

踢過獌愛仲要次次搞鳩利球員都有人接受到

如果唔係獌愛狗都ok 踢過一哥不了 獌狗更加不了

利子真係好大方
唔咒佢都算，重話簽佢

搏高普點石成金姐

簽到番黎咪搞番對面隊囉 唔識架wo

返一哥呢d垃圾回收場比較適合佢

免簽普巴

中游隊球迷心態

如果簽到 到時就係搞鳩獌同一哥啦

到時係瘋狂俾牌條撚樣啦
fa同利有親咩

咪係
唔講以為利又有足總加成

睇嚟lomo打6號位了

摩閪點垃圾點解仲可以踢到正選
借黎利果排hea撚到

簽爆炸狗is ok

可以用佢個頭黎刷屎坑

盲生

馬會開盤 曼讓1/1.5

咁既比數仲係得5.75咁熱 利真係高危

鏝城 1.4 傻閪都識買啦

咁真係中游嘛

芬蘭勁在左右腳幾乎無分別

佢既傳中係
45度K角位
落低右腳
落低之後cup左腳

三個方法既傳中質素一樣都好得

失誤極少，防守穩陣

GJ既防守同佢真係差最小兩班

簽佢做鮑魚刷就有得打j開香檳
我先唔想佢著利衫 整污糟晒

干地肯定係唔想教
第一年同第二年待予天堂天獄
但冇理由自己走

其實閘就係要呢D, 穩穩陣陣, 出波有質素, 唔洗好扭得, 只要疊瓦個時機準就得

週薪夠比首期

摩蘭奴

以上皆非

減到閪又無腳法 唔打大巴戰術出佢根本找死

Le10Sport報道，PSG聯絡了沙拿的經理人，洽商夏天求購沙拿的可能性。據知皇馬亦正密切留意沙拿的動向，但利物浦不傾向出售沙拿，尤其冬窗已出售古天奴予巴塞。

今年成績相對上好左都賣就真係

Selling club

夏天唔賣，冬季都會賣 in FSG we 7s

係傳中有質素就可以拉人地邊 好好用 翼又可以專心cut中 近年重跑狗型閘但我重覺得芬倫呢隻仲好

叫psg 比尼馬

包皮夠哂

梗係要卡雲尼

當年同朋友自組隊印波衫，都諗唔到印邊個下，就印咗佢，自己又打閘，當時諗住一係芬倫，一係拿姆

要佢做笑匠？

Real Madrid have made an offer of €50 million and Isco in exchange for Liverpool star Mohamed Salah, according to Diario Gol.

嘩屌你老母

不了
唔撚要鍠狗

費蘭尼都話接受到 無撚野下話

自家波衫唔係印自己名？印Finnan

我驚加多少少錢fsg真係肯

唔會啦, 以FSG性格一定收全Cash

又搵到多個達子

醒目

咪係
冷河唔過
成陣狗味都話要

過左冷河都唔撚要啦

你當佩狗on9，淨係Isco都值億幾2億啦

接受到=假利

講真應該同沙拿差唔多價

講真沙拿啱打好多

salah

如果沙拿背傷既話 執返easygo咪幾好

其實Isco + 50m係非常吸引, 但沙拿對利實在太重要, 世界上冇乜幾個球員代替到

？

點解
唔通果陣接受到奧雲就假獌咩
如果爆炸真係黎柒既係獌狗唔係我地喎
當然我覺得係流料

係 上年古狗我都係咁講

confirmed

呢個一直覺得佢唔係重要到無左佢唔得

背傷

其實係幾重要既 沙拿下年keep唔keep到依個態都係問題
我當入波除2 到時中場都幾重要
唔係好似so7 走果年咁

當年蘇七都係咁講

古狗本身入好多波咩

今年水貨都係咁講

古係勁, 但戰術上冇沙拿咁重要, 高普呢套戰術都唔多用攻中, 除非要破大巴, 而且KDB, 艾歷臣, 阿辛斯奧, 伊斯高呢D都唔會差過古(雖然全部都係冇可能買到)

但係一隻入球能力咁高, 又硬淨, 技術又好到咁, 又助到攻嘅球員,除左美斯諗唔到有邊個

柒既點會唔係利
你諗清楚未

所以蘇7走咪衰左幾年

有冇LINK？

一路都唔認為係古狗能力問題
而係利有冇能力留星嘅問題
下下咁樣唔留星要錢
咁以後啲球員真係當利係跳板(雖然利確實係跳板)

冇
因為我9up

沙拿下年keep唔keep到關利咩事🤔

你地又up得幾真

唔好玩啦 Isco點樣一季咁多入波助攻

keep到先可以賣貴d

我係老細一定All in艾歷臣
比夠佢係熱兩三倍人工都抵

調返轉ok?
新一代西班牙魔閘+英軍節拍機+荷蘭全能中場+克羅地亞定海神針+50m換Isco

我喺利物浦讀書嘅表哥同我講

唔通奧雲去獌狗柒既唔係我地？

英軍節拍機

唔係入波咁簡單
係做到中場拎到波 再傳返出去比前面三個
依樣依家係利都冇人做到
依家咪同so7 一鳩樣 高波哨過去比佢地自己搶
依家咪ok但真係冇態時咪似曼狗果場咁 前面三個波皮都hi唔到

走啦 叫春兔

唔講以為呢家講緊普巴免簽過黎阿

獌狗想留爆炸留唔到去左利 咁都係利柒？

奧雲係利當年都算係青訓出產嘅球星
過去獌當然係利柒

爆炸狗呢啲齒輪級都接貨嘅話我覺得利柒d

同埋呢條爆炸狗都接受到
假利

佢有j

屌你老母 搞到的搵左10分鐘sourse都搵唔到
當我狗咁撚

佢係咁撚廢獌狗就唔會想留佢啦

換佢老味

伊斯高+高莫華+50m
換沙拿

就諗下

費蘭尼同二五雲比

加碼俾埋比利時超級鋼門

Sor

今年英超上場上左428分鐘
dom都不如
ff埋人地好想留佢
迷爆炸狗既利犬真係奇種

阿辛斯奧+華拉尼

會員NabyKeita 比d時間xx 真獌confirmed

主呀
我願意用叫春兔以後唔上高登連登作為代價
換取歐戰入到決賽

你老母就獌

沙拿+馬高域+史獨+老母
=伊斯哥+高莫華+華拉尼+亞斯辛奧

韋拿杜姆：「大家都知道丹尼京斯曾經重傷，但他卻擁有極為強大的意志，不僅長期保持信心，並可以在每一次的訓練裡，均保持著最出色的表現，讓一眾隊友十分佩服，也是我們的榜樣。」

用咩先換到冠軍？

格劍

唔講以為靴狗同馬斯亞出左好多場
話佢唔廢就迷佢 你訓撚醒未

沙拿一個單換佢地4個再+50m就差唔多

所以大家都唔好怪經歷過嚴重肚痛ge我

Riise is backing the Reds to challenge next term

換晒成隊比你地

佢入錯post姐

計番當時買嘅身價
Diu Mor: 12m
Hendo: 16m
Lomo: 25m
L6:20m

total 73m
但係水漲船高, 而家都唔只呢個數, 當80m,

130m 換isco, 皇馬有so 呀

Liverpool fans can rest easy. Told there is zero chance of any move for Marouane Fellaini this summer. #LFC

呢度多小學生到 唔夠講就話人係獌

估唔到連登利post,有叫春專員之外，居然有人會想要踢過愛，獌既爆炸狗。。先唔理咩邊個柒唔柒，咁撚無骨氣既野都講得出。。。

佢RB迷

佢只係耶子隻狗

話簽爆炸狗ok個啲假膠炸下話
邊有咁on9

所以好嬲fsg 一月點解唔要疤一個中場來換

樓上咪有幾個

真係cls

我貼bam圖

快

唔好引佢貼gay圖啦

Liverpool will travel to Manchester City on Tuesday taking nothing for granted but determined to seal a place in the Champions League semi-finals, insists Sadio Mané, writes @__ChrisShaw

Mané: “Of course we have a chance. It will not be easy for both teams but we’re going to go there and try to do our best and qualify – for the club and for the fans.”

Blocked

要哂錢好過啦 賣完人都唔買人架啦

Happy 43rd birthday to Robbie Fowler. 🙌

He scored 35 of his 163 Premier League goals as a teenager; the second most in the competition's history.

God to Liverpool fans. 🔴

否認咁多單最開心係呢單

Harry Wilson insists he is ready to make his mark at Liverpool after impressing during his loan spell at Hull City. (@LivEchoLFC)

回應左"The net spend boys will be quiet tonight" 未？

下季應該收返黎打後備啦下嘛

仲唔比佢上一隊我唔撚再捧利物浦

要獌狗既人我只接受到馬斯亞同普巴

原來hughs一季教到兩隊波降班

stoke, soton

普巴.....
搵個德國教頭去教法國人

岩啊

成陣狗除

兩件都法國人

求下你地唔好再提獌狗啲狗隻啦😓😓😓

嘩，屌咩
我真係諗都唔敢諗
就算爆炸狗唔係愛，唔係獌，又老又慢，個格又賤
唔洗人工都唔撚要呀

有咩咁好j wo
講到好似無人買咁
要買狗

爆炸 不了

想要爆炸狗係咁吹奏個位會員唔知咩心態

爆炸狗都j

怪唔得有迷 黨了

反正都係FF，J返D球星啦好嘛？

DDG

獌狗我只接受c朗

爆炸狗唔差wo, 下年拎歐聯英超時一齊落鳩曼魚面

我接受拜利同馬迪

佢黎做鮑魚刷都嫌佢整污糟晏菲路啲屎坑

咁都有劍格

就算唔提踢過愛同獌
條爆炸狗咁撚柒茅，真係貼錢都唔要
嗰陣已經好撚憎整理阿當喺隊波度
已經唔係勇唔勇dirty唔dirty，而係死茅躉特登踩人腳批人爭
買呢啲死茅躉嘅唯一好處應該係唔駛驚對賽嗰陣畀人踢撚死

ching fail wor

爆炸都J，唔屌唔得

咁鐘意聞狗除
唔撚去做愛協

買左D茅柴返黎
就唔怕佢整傷自己人

果陣有人迷當

tba

迷當都on99
成日特登一腳掃/踩落人死腳度，最憎冇品球員

marked

迷Lu

踢波好有品

據悉，利物浦正考慮於今夏，免簽薩克達中場班納特（Bernard）。現年25歲的他，身高只有164cm，今季已於各項球會賽事交出10入球4助攻的數據，並同時是阿仙奴和國際米蘭的引援目標。

資料來源：利物浦 - 永遠的紅戰士（Facebook Page）

鏡報

當年踢巴西國家隊個個?

數據好屎咁

係

加埋keita
組小矮人隊咩

個陣吹到好多大球會簽佢 仲有甘素,尼馬,仲有個神鋒唔記得乜名
最後揀左薩克達 之後消失左咁

當爺入錯行啫

太短 高普唔會要了

好似叫 Damião

叫佢加鞋墊

小弟盡了點綿力
買咗$50鏝然波
希望輸錢

當年Joe Allen 走 高普都唔知

一定贏架喎，All in la

All in 都係多$59

買左上盤

另一個 willington nem 當年都吹到好勁

當初唔知殘仔既好
走左先知

仲有Lulu

盧殘軒組合

Lulu有得去打多D正選都鄧佢開心

想燈就買鏝出線
想win win 贏錢 利又入4強

殘仔會唔會落英冠

回家做後備ok?

正選啦
勁過哂而家啲中場

琴晚發夢四強痢作客巴塞贏2:0

當年盧殘軒互相執屎
其實幾勁

識醒算係咁

過到今晚先算啦

殘=沙比
軒=謝隊
盧=馬斯

一邊係1.1
另一邊得5.75,食水會唔會太深呀

過到今晚都過唔到聽晚

講緊邊場

晉級賠率

神軒核彈射球.gif

唔該曬巴打

如果一邊係1.1
另一邊要係8倍左右先係合理

跟住跑返中圈屌人老母

得車仔嗰球可以同依球比

仆街，走入禁區叫神軒比波果個係咪波仔嚟

古狗都係睇完呢球先開始識遠射

聽晚有咩

唔反軒了

真係益佢地，希望鍠馬高層識諗

馬會都睇好曼城cup

聽日比全世界睇低

似係古狗

真利一向都係買對家

同保拿斯個球一樣 不過屌卡救到

係佢
軒入完佢都冇咩反應

應該心入面嚇到好似古積咁

呢球楣頂喎

想叫軒一招
但軒點止呢一招

記得當日睇依球live，個勁度再勁過星期六嗰球

軒式xxx
下省100招

軒式重炮
軒式手術刀

軒式變幻球

球場指揮家
最住位置
眼神迫搶

軒式笠水

呢張真係好痴線

依張係名副其實「一招收你地皮 」

世事被你看透

迷軒

J夠未呀？軒條仆街食紅牌 搞到果年冇左冠軍

你咁樣講好多個球員都要做戰犯

果球係摩西問題，唔追波

唔撚係摩閪斯條撚樣on撚鳩鳩洗撚軒執屎

同埋賽季早段冇記錯都失唔少分啦

狗會真係好狗 盤口低過其他地方既莊家

托尼叔都派唔少膠

作客鏝250門前炒粉+屌米撲波入龍，唔係輸變贏，6分波。呢場仲要屌

咁計法又咪屌屌聲三寶出事

奇雲迪布尼：「為何我和沙拿都在離開車路士後，踢得愈見理想？原因很簡單，皆因我倆都是出色的球員，並擁有一位極為信任自己的教練，讓我們現時都可以踢出精彩。」

資料來源：利物浦 - 永遠的紅戰士（Facebook Page）

識英雄重英雄

反摩狗大聯盟

佢係復仇者先鋒

Salah冇咩講車或者摩既壞話 對車入波都冇慶祝

沙拿炒對面都同人地後衛同龍講sorry
呢個人心地好到你都唔信啦

BREAKING: @22MoSalah wins @PFA player of the month award for March #SSN

佳 LALALA決賽出到?

kdb嗰陣好似係俾古圖斯撬牆腳再俾摩佬賣走
怨氣應該大好多

November ✅
December ✅
February ✅
March ✅

Mohamed Salah has won the PFA Fans' Premier League Player of the Month four times this season.

Suarez當年有冇咁屈？

我仲大波過條女

好撚痴線

淨係記得佢比woodburn撞傷左

depay喺法甲好勁 買嚟剝獌狗棚牙都好

可唔可以咪再J 獌狗/前獌

肥仔波

肥仔波最勁可以去到咩cup

覺得講sorry似串鳩人多啲

zaha depay 小豆 fellani evans

想買1舊水鏝城 起碼利輸咗都有錢收

我見過最勁大約細C左右 條友係癡肥嗰啲

唔好搬埋啲狗性咁強嘅小狗爆炸頭出嚟啦 睇撚見都憎

咁利輸都有機會可以入4強
冇衝突

鬆身衫姐

肥仔波好渣定女人波好渣

佢有朝一日玩背傷走就唔係好人了

呢句真

人生遇得太少，不能作準，但後者個彈性、光澤同肌膚細緻度係前者比唔到你

已經叫定佢沙狗

反而文尼依啲勁吓廢吓可以留得耐

上季無左文屁就死老豆，今季有佢就屌老母

今季後段步出迷失期之後都好好嘅，個數據已經靚仔過唔少有名前鋒了

始終唔再係戰術核心

上場打比一換走佢就運唔到波上前

幾時既決賽 世界杯

真，其實佢除咗入波助攻之外，做好多默默無聞嘅工作，如果咁好彩利記今年歐聯有咩驚喜，或者真係守到前四的話，大家真係要記得文尼嘅付出呀

拉子係傷咗，上場Clyne復出再加踢足九十分鍾喎

願用偉大領袖換取今屆歐聯冠軍

買10蚊曼城 4:0

上左沙拿冇出
其實咩事 冇咩留意

屌咪撚覆條傻鳩啦

願意用勾人老婆嘅羅渣士睪丸裡面精子嘅活躍程度，換取聽晚利記嘅clean sheet

傷緊

核心黎架
只不過要包抄協防夾撃 分唔到身

今場出唔出到

未公布

條傻鳩叫大家貼稅單

摩連奴指普巴身價有所提升

比利時國腳費蘭尼在曼聯效力4季，但是仍然未和球會續約，他的合約在季尾完結。

PSG及摩納哥都在研究他的狀況，不過紅軍忽然加入戰團，有可能出手搶費蘭尼，讓他來案繼續在英超比賽。()

公民義務攞嚟打飛機
下次投完票出嚟使唔使周街唱自己投咗票

大把人真係周街唱wor

遲下係咪綠燈過馬路都可以打飛機
大大聲話我遵守交通規則
係咪好撚型

我今日過馬路冇衝紅燈

我衝咗
點撚算

歐超盃

痴線
會唔會買個踢過愛記同獌啊

買條爆炸頭不如買個正宗防中
點解高普咁硬頸唔用掃蕩型防中呢？

好j唔j
j獌狗棄將 on99

我要佐真奴 ndd

自首啦

是但黎一個都j得落啦

佐真奴真係幾啱利

講左成日然後JP講埋no夜晚又再post過

夏天買國米個干比亞度啦

黑尻 防中 坦克

can狗可以死撚7開

依家畀條撚屌撚狗咁撚

屌你老母費蘭甸奴

Fernandinho: “They (Lfc) are team that like to play long balls.”
???????

放工先睇到

Fernandinho: "Our fans will be together with us, and we are going to fight to the end.

"Liverpool are a team who like to play long balls, fighting for the balls, keep the players around the middle. We will be ready tomorrow to apply our kind of game." #LFC #MCFC

Fernandinho: "(Guardiola) is the same as before any other game, 100% focused. We have all the information we need." #LFC #MCFC

Harry Kane insists he can still beat Mo Salah to win the Premier League's Golden Boot for third successive season

Fernandinho: "If we concede then we will need 5. We need to keep a clean sheet. More than ever we need our supporters. I hope we can do our job."

痴撚線放左工睇番上面d回覆真係扯火
大佬爆炸狗 先唔講佢球品係幾差
但係大佬呀 愛狗 49000球員你都丁？
你係咪傻撚左呀
痴尻線

人地核心

屌 去到廿尻幾頁都仲有人丁 skip到post尾算

呢到都大把人仲迷25雲啦

Guardiola: "If we are not able to cope psychologically, it will be a good lesson for the future. Football, like life, is a challenge. We are happy to handle it. It will be tough but we know what we have to do." #LFC #MCFC

然後聽日朝早又loop過

核乜啊

先借左畀華倫

Jürgen Klopp considers the stress involved with a busy April a sign of success as Liverpool prepare for a return meeting with Manchester City that will see Georginio Wijnaldum take up a role at the base of midfield, writes @__ChrisShaw

Klopp: “It is intense and it will stay that way until the end of the season but it is always a sign for success if you still have stress in April. If you do, something is OK.”

Klopp: “Would it be a perfect week if we go through against City? It would be really cool but it would be the midweek. The perfect week is if we beat Bournemouth afterwards. So far, so good.”

印象中核心
咁我過時

叫緊你

Guardiola: "Every time we play Liverpool, we know each other. Maybe we will be closer to playing better this team. We have to focus in every single minute. If we concede, we don't give up. We have more than 90 minutes. We can create chances in a short period of time." #LFC #MCFC

Jürgen Klopp's instructions to Dominic Solanke before he entered the maelstrom that was Liverpool versus Manchester City were simple, writes @SamWiIliams

Solanke: “Make sure that we keep the pressure on, don’t let them get too much of an advantage. We knew that we were a big scoreline up so we wanted to keep that for the second leg. We managed to keep a clean sheet so it worked.”

Solanke: “It shows that we can go and attack - our attacking quality is crazy and we know that we’re always going to score goals - but for us to defend like that as well shows that we’re ready for that.”

Solanke: “It’s not going to be easy but I’m confident we can get the result.”

屌你老母SLK

今季黎講
最欣賞始終都係Bobby

擺脫過往無咗二五古同場就表現大打折扣嘅陰影
真正lead from the front
高佬套戰術最重要嘅keyman
好波之外場內外都好有heart
都係果句 永續啦

交稅少過佢你就收嗲啦

軒好耐無入過靚波了

我已經唔串你班廢打

打和 OK?

Loris Karius finally gets a taste of what he dreamed about nine years ago when he lines up at The Etihad on Tuesday, writes @_ChrisBascombe

Karius: “I am happy I am a Liverpool player and that's about it. There are no special feelings towards it, no anger. I am just happy I am playing in a Champions League quarter-final: it's a dream and I'm living it with Liverpool. It is perfect for me.”

Karius: “You can really see over time he has been manager how we have progressed and become much stronger pretty much month by month. It is nice to be part of this journey and I don't think it's finished yet.“

Karius: “We have to keep calm and try to score ourselves because then they need to score five and that's not easy against us. I don't think three will easy for them but we need to be ready and a goal is always a good idea.”

唔理佢球品幾差,踢過邊隊

就咁擺落黎邊有位佢踢呀,呢件垃圾

Guardiola asked if LFC are worst possible opponents at 3-0 down.

"Yes, one of the worst. But Barcelona, Madrid, Bayern would say the same! When you see the quarter final draw, all of them are tough."

收到風聽晩會射波

Guardiola: "We need titles (in Europe). Sooner or later it is going to happen. If not this season, maybe next. "

好似打定哂輸數

根本聽日我利出硬線

所以聽晚場波利應該當仲係0比0嘅心態去打
感覺利呢隊波只要信心回落少少就會崩
今次對鏝真係要90分鐘都100%集中

同話自己真利，但係鐘意二五雲一樣

Guardiola asked about Otamendi form.

"Maybe (I will change). I have an idea of what we will do. But in Nico's case, when a player does what he has done, all we can is be close to him. Nico has huge quality and huge mentality."

可能用石頭

唔好燈啦

Guardiola: "We are in quarter finals of CL, and top of the league, and Otamendi is one of the reasons for that."

Says John Stones was left out v United because he had an injury in training with England and they didn't want to risk him. "He knows the confidence I have in him."

認真啊

對自己有信心D啦

獌狗唔泊大巴，同佢地死過就贏，咁聽晚識點做啦？

Guardiola asked if Aguero was hurt in challenge with Young on Saturday.

"No, he dived!"

小氣

大家4強想抽邊個

真心想抽拜

皇馬西甲尻尻下,但歐聯出哂奶力屌怇隊西波

Emre Can's recovery from a back injury is ongoing but there is no timeframe for the Liverpool midfielder's return at present.

The No.23 was forced off against Watford on March 17 due to the issue and has not played for club or country since.

“That is not in the best place,” Jürgen Klopp told when asked for an update on Can ahead of Tuesday’s Champions League clash with Manchester City.

“[He is receiving] treatment and we’re still hoping it will be a little bit quicker than maybe we thought in the first moment. But we cannot say anything else.”

唔係小氣喎,獌狗先會話中波

Jürgen Klopp is hopeful of being able to call upon the services of Mohamed Salah, Andy Robertson and Alberto Moreno in Tuesday’s Champions League clash at Manchester City.

其實唔計所有前科球品
爆炸狗打法邊忽啱用

Klopp on Salah's fitness to : “No real clue in the moment because we have to wait a little bit. We will see in five hours until we train and we’ll know who is involved in that." #LFC

Jurgen Klopp says Ben Woodburn has returned to full training and there is "big hope" Mohamed Salah, Andy Robertson and Alberto Moreno will be fit for tomorrow. 👍

Emre Can's recovery from a back injury is ongoing but there is no timeframe for the Liverpool midfielder's return at present, writes @__ChrisShaw

Klopp: “That is not in the best place. He is receiving treatment and we’re still hoping it will be a little bit quicker than maybe we thought in the first moment."

Klopp: "But we cannot say anything else."

Klopp: “With Mo, Robbo and Alberto, we have to wait a little bit but of course [we have] big hope they will be back."

你收嗲啦

真係莫名其妙

水貨傷成點 下場有無得出

交稅佬今日咁得閒呀

扮哂無野咁r水吹

未收到稅單係會得閒少少

LOAN WATCH: It was a largely positive weekend for the Liverpool players currently out on loan – read our latest round-up from at home and abroad, writes @__ChrisShaw

Klopp: "I am not interested in labels like 'favourites' or 'underdogs'. That is common sense. The whole game is about these legs. We are only in the lead. No problem with that, better than I could have expected. But a lot of work to do." #LFC

Klopp: "When we played City, when we lost 5-0, everybody saw the quality of their team. It was clear. We know about Pep, the best coach in the world. It was clear they would be outstanding, but there is no perfect football team in the world." #LFC

Klopp: "We have the chance to go to the next round but I don't think we are already through. In football there is always the chance to strike back. Nothing is fixed. We have the chance to win. That should be the target."

Klopp says "not sure 100%" on Salah. He trained yesterday, he said. "We will see if he is part of training at 5pm. I would rather he is a yes than a no! We will see, then tomorrow we will make a decision." #LFC

個女記者咁快問下季做乜鳩

Klopp: "City are human beings, thank God. They have had 2 results no-one expected but we had to play our best. United had a bit of luck and used it - City could have scored 5 or 6."

好緊張

軒歷基斯3度帶領球隊踢歐聯全入決賽

好多鳩up

Looking likely that Antonio Conte has left Chelsea. #CFC

Klopp says he is not sure he could have kept calm over Young tackle on Aguero. Said it was a clear penalty.

聽日出埋局就完季
問定下季目標差唔多啦

分手了

玩左半季政治波 都唔算意外啦

Van Dijk: "It's pretty clear that defending a 3-0 lead here will be a bit of a strange situation. We have to have the mindset that it's still 0-0. We want to win the game, we know we can defend pretty well. We saw that in second half last week." #LFC

算遲啦
有冇可能執到幾件正野

Van Dijk asked if City are vulnerable after United defeat.

"I got that feeling after the game we played at Anfield! We know their strengths, their weaknesses. We need to be 100% to finish the game." #LFC

VVD聽日做隊長?

米拿

Van Dijk: "We have played well against them. We defended as a unit, so we're pretty confident. They need to come, but we need to be ready. Like I said, we want to win the game." #LFC

VVD好型

世三 卡吐唔輪到垃圾利爭
剩底D巴卡藥膏 魔西 亞衣你慢慢簡

蜜月期士氣波交硬3分了

Van Dijk: "I can handle (the tough games). It's hard, but as a footballer you want to play games, compete at these times, playing for CL semi finals, Merseyside derbies. It's an amazing time to be a Liverpool player." #LFC

摸西條撚樣真係唔好提

Azp夠了

水貨睇個勢都幾難出到

TURE BLUE
換個法比 比你啦

亞衣都好撚過隻SLK先啦

Mohamed Salah is in line for a return to the Liverpool starting XI ahead of their Champions League quarterfinal against Manchester City.

Loris Karius said he is excited at the prospect of finally playing at Manchester City ahead of the second leg of the Champions League quarterfinals.

比利時國腳vs英格蘭u21 點比

有得簡個後備正前

點都AYI>>>SLK隻垃圾

vvd係咪今年先第一次打歐聯？
感覺佢完全唔騰雞

些路迪果陣打過？

唔係點做將軍

仲有啫喱?

老母打6號擔唔擔心？條仆街簡仲未出得

要出到呀
靠佢傳中畀沙拿

邊個打都唔穩陣啦

搵邊個打都驚到鳩架啦

jelly 摩ok

個人矮 唔印將軍 印jelly算

踢到黎最後十分鐘 摩蘭奴係右路比250發爛呀 250射呀射 連入4球 利物浦終點前含恨出局呀

妹妹lomo 護波其實幾好
點解好似唔識交波咁

keita幫到你

屌摩踢左翼架

成日笑鳩我矮

4強希望抽到拜

係咪有份ko疤

見過有矮撚印將軍
成個感覺好柒

咁高佬印spearing呢

冇 雲耶馬就有 仲入埋波添

似大人著童裝

佢先係利記既真核
無咗佢成套逼搶戰術就唔成形
反而古真係可有可無

Antonio Conte remains manager @ChelseaFC despite rumours to contrary.

160變180

拆骨

沙拿，廢奴，vvd, 三個最重要

Georginio Wijnaldum ready to cover for Jordan Henderson in base of midfield for Liverpool's Champions League clash against Man City

Robertson , Karius 都係， 仲有milner精神力量

希望佢做到奇兵

仲有神軒同lovren既leadership

Yes
好喜歡他 唔好走

阿姨而家喺多仔踢到識飛咁

老母上場motm呀

Yes, 坐教練席就ok

【高普：曼城最後肯借訓練場，但太遲】

在歐聯次回合前兩天，曼城突然通知利物浦，可於周一晚於曼城主場進行操練外，在周二早上可使用曼城現借用予英甲貝利，位於 Carrington 的訓練場。歐洲足協準許作客球隊於賽前一天，於主場球場作一課操練，但利物浦希望於周二早上再操一課，但因未能找到適合球場而作罷。今季拿坡里在作客曼城前，亦曾借用曼聯的青訓設施 The Cliff 作賽前操練，但利物浦今次向曼聯提出借用該設施卻遭拒絕。

高普指，雖然在最後一刻曼城願意在周二早上借出場地讓紅軍操練，但已來不及安排，故利物浦將於周一及周二留在米活操練：「我們很早已問過能否借用場地，他們說不行。但不知怎的這幾天他們又說可以使用貝利的訓練場地。但我們已作出了留守米活的所有安排，我們不會就此再作變更。」利物浦在兩年前歐霸對曼聯前亦曾借用貝利的訓練場作賽前操練。

【韋拿杜姆／雲拿當：高普同我講過要踢 #6！ 】

在對愛華頓一役中擔任防守中場的韋拿杜姆指，季前高普已向他提出有可能本季需要擔任防守中場：「領隊在季前已讓我實驗過（踢防守中場#6號位） ，並告訴我今季可能有需要我在這個位置出現，結果現在時機來臨了。」

「一般，我的位置會比較前，但踢防守中場會有較多觸球機會，比踢前一格時更多。踢 6 號位時會有更多責任，因為在組織攻勢時我會是第一或第二位負責的球員。這是一個很重要的位置。」

踢#12啱你多啲

比佢踢6號位同打少件無乜分別

打咩位都係

收皮啦獌市
明知人要練要到咁遲先安排俾人練
唔俾人練咪唔俾囉垃圾
扮咩

wijnaldum=new carzola

老母踢到 6 號位，又唔駛買人了

幾時開波

lo mo = new modric

Ching 講出黎有冇打冷震?

希望條仆街聽日生性 鳩左成季

真係好撚鳩屎

想佢好似卡素拿咁唔出場？

作為一個領隊
幫你衝左冠
之後資源仲少過之前
教黎靶撚

屌佢老母 佢踢好呢場 下季唔賣你了

老母》佐真奴

想賣都冇人接貨

講真車仔買成堆二線兵
邊個教都死啦
除非搵廢中啦

佢踢好聽日果場 之前踢到幾鳩都可以當冇野發生過都得

買一哥果件就夠搞笑

佢地班工兵中場應該好啱廢中用

全世界睇好利物浦
大家知發生咩事啦

真大賽球員lomo
新中場萬金油

個人黎講驚到仆街

同類事件都唔知發生過幾多次啦

我的命中命中

雖然話打小個，但係英超首回合果場陰影好大

佐真奴一早己在陣中

諗定下場邊個做英雄未

身體質素 lomo>>>>carzola

lomo可以話係卡素拿加強版

250

卡拉雲 摩狗 木燒出得番都好，後備唔洗放u18

廢撚過U18

出面係睇好曼城cup多啲

Cup佢老母

新大十字

聽日入到一粒就夠

ok 5：1

成個腦都係上季psg果場

柒頭獌以為自己會得益

除非又紅牌
否則我諗唔會咁跨張嘅

開主其他機會極大

等睇絕殺後哥迪奧拿衝入球場慶祝

曼而家都低潮
二連敗 失左6粒
上場打比戰比人Cup3粒都有信心危機
此消彼長之下都係差唔多

買晉級有一成利潤

好驚比鏝反杯

Ching想輸身家

5:0應該係有說服力嘅
般尼茅夫半場打少個都可以作客逼和曼聯啦

反咪反囉都柒左咁多年利迷冇野好輸了

留意到高普自從對熱狗瘋狂慶祝柒左後少左好多激情慶祝

次次慶祝完 都比利記炸彈 炸到重傷

反正上場都預左比人456
叫左大家有得丁好丁足一星期

應該係更頹，你睇上場俾19000反cup都冇啲火氣，哥狗個樣仲謝晒皮。睇鏝都唔似識打逆境波。

都係買一買鏝出線做感情對沖

證明佢終於領悟到利物浦依三個字

執幾個午餐錢

所以曼狗反cup好似係間接幫我地踩多佢地兩腳

賠率太低
搞到要買大左

鏝出線5倍幾喎

佢真係柒左好多次 依家終於覺悟

輸緊3球都開5倍幾

5倍幾唔算多喎
原本expect有8倍,買3舊算
而家要買5舊

對沖王

買少少感情對衝先

傳狄波拉

唔好同錢作對啦

Origi 有靚助攻

佢有入波有助攻先update ig

小朋友係咁架

費蘭度托利斯確認，今季將是他留在馬體會的最後一屆。

假到無朋友喎

等收錢

幾時簽謝賢

高普終於識中文

應該係J個下後腳通渠

佢心諗咁大個仔第一次做到咁威威
唔po對唔住自己

Who

戴bra男

唔識欣賞 柒到

啊梅?

打左咁多年退埋休教緊青年軍啦

高清到 但佢真係好正

Elizabeth Olsen係好正
但套衫起哂鋼 不了

正到仆街

個人本身正
呢套衫真係唔識欣賞

緋紅女巫

個樣望落好老

可以買定飛j了

呢張圖成年前

鬼妹保鮮期短到

睇左英冠積分
曼聯殺手狼隊終於上番黎
私家雞新特蘭等降班

18歲後已經開始巢

下場真係好重要

狼隊有果隻吹大左波圖中場

波圖有果件洗比利記炒咩

新特蘭連降

古積同卡迪夫城一齊上，下季借俾佢地打一季英超。

中呀

想落吧睇 荃灣邊間好？

抵啦 場場俾獌炒456

如果新特蘭fans回家應該可以帶領佢地升班

獅子吧果邊
手足住荃灣？

中場仲用卡達莫果堆

屌上面回錯po

沙拿咩狀況

出得

仲有26個鐘

距離出局仲有26個鐘

預撚左睇到手震心震

唔係28咩

可能多一個鐘
睇埋12碼 最轟烈嘅方法出局

U 啱

啫喱 水貨 full training

唔好再傷

架車型到仆街，咩牌子

訓了
準備陣間起身睇打鏝

訓成日？

手足長眠？

驚到傻左

屌，自戀到。將benz個logo轉左k

中二病到

Btw張仔周ings條女最一一

原來要成10萬歐，好貴

一個月就有了

BREAKING: @22mosalah trains with @LFC ahead of @ChampionsLeague quarter-final second leg against @ManCity. #SSN

Andy Robertson and Alberto Moreno also training #LFC

Mo Salah in training at Melwod. No sign of that groin problem which forced him off last week #LFC

把頭髮做乜鳩
定帶左頂帽

無事

Tottenham have until 5pm to put in appeal re @HKane goal from Sat. Not done yet but anticipated they will.

Dan Kay
‏
已認證帳戶

@dankay
34分34 分鐘前
更多
The sight every #LFC fan was hoping to see... Mo’s trained this evening & @Kristian_Walsh, @ptgorst & myself have tried to make sense of all the nervous excitement ahead of tomorrow’s decider at Man City in the latest Blood Red pod: have a listen 🔊 … 👊🏻🔴

左手邊jelly

Btw 去曼市大約要幾耐

At a distance. Aguero there. Stones not.
Danilo also missing

牙琴 聽日等豬

100%的事

10萬歐我買跑車仲好

佢地有幾架都唔出奇

如果聽日生生性性即刻去印件老母 唔走數

吊你牙 99炸

佢一踢得差 又妹下妹下跑到有暗病咁聽日比人456硬

Mohamed Salah has given Liverpool a massive Champions League boost by returning to training at Melwood, writes @JamesPearceEcho

The Egypt international has overcome a groin problem and looks set to return to Jurgen Klopp’s side for Tuesday night’s quarter-final second leg with Manchester City at the Etihad. (Echo)

However, after a session with the club’s rehab staff on Sunday he was given the green light to rejoin the squad at Melwood on Monday afternoon. (Echo)

Left-back Andy Robertson has also been passed fit after missing the trip to Goodison due to a calf problem. (Echo)

見到都驚

5 :0

見到高普都成地精啦

唔係講笑 預感聽日會踢少個

幾型

廢中黎講算charm

唔攞牌阻唔到對面

Guardiola spent £200m in the summer on his defence,yet his team still concedes 6 goals in 2 games. Klopp spent £83m on Van Dijk & Robertson & keeps clean sheets..It's a pity the media don't recognize this.#LFC.

In 7 months, Salah has won more honours than Everton in their entire history.

- African Player of the Year
- Premier League's top scorer
- 5 x Liverpool Player of the Month
- 4 x PFA Player of the Month
- 3 x UCL Player of the Week

#LFC #EFC

Jurgen Klopp hails 'special' Liverpool mood ahead of Manchester City clash

Jurgen Klopp says there is a "special" feeling among the Liverpool squad ahead of their Champions League quarter-final second leg with Manchester City, but has warned that the club's previous success in the competition does not give them an advantage.

Liverpool take a 3-0 aggregate lead to the Etihad Stadium on Tuesday, after shocking the Premier League leaders with three goals in 20 first-half minutes at Anfield.

一哥

等睇老母做英雄

鏝城英雄

名成利就睇今次

等開波

訓先 一陣盞傷心

訓唔著 有心事

1001